20210216 我愛中島健人

早晨返工逗利是

開工大吉

新年快樂!!!

你地開tour wo
j家又撚化d團員同fans 唔好介意 我真係唔睇好開得成

我都係咁話

係咪呢到嘅絲打有份呀？係就辛苦曬了！！

Sz啲飯好強大 個個翻譯廣東話
唔洗睇ちな

睇到佢哋ig話多謝你幫手分享

去挖吓IG喺邊先wwwww